咩外國網買衫會抵啲？

想買件nike hoodies同長褲

要抵 唔係要款

唔同網唔同價錢 有冇話咩網價錢會抵啲

淘寶

文盲就死開啦

淘寶唔係外國野

你老母 要抵咪自己格價囉 做伸手黨仲咁撚串
磚又唔拋學人開po

又啱喎

asos

沉日起loftgoods個網訂咗件nike衛衣

asks 定價好撚高

自己碌返上去睇下邊個串先啦
好聲好氣問又要答撚埋啲九唔搭八嘅答案

拋乜撚嘢磚
識就唔撚使上嚟問啦

我都好想知淘寶有咩錯 乜加下佢唔係上網買 無衫定唔係外國？

之前7折抵屌到

淘寶兩個字，可以有幾串